頭先落街買盒燒味飯

前面有幾個看更阿姐買緊飯咁我排隊啦，突然間後面又多幾個啱啱放工嘅阿姐原本諗住排隊嘅，跟住斬燒味嗰位嬸嬸認得嗰啲阿姐問佢係咪要雞翼同叉燒，後面嗰堆粉腸竟然走上前諗住打我尖畀錢然後揀餸，好彩我同斬燒味個位嬸嬸都有啲交情佢畀我揀咗餸先，我一嘢就買曬所有叉燒同雞翼畀咗成三百幾蚊

我臨走嗰陣見到嗰幾個阿姐黑口黑面喺度話我冇家教爆我粗，我心諗抵你死想打我尖 你今晚食西北風啦

舒壓po

睇完好舒服

最憎打尖

分d黎食

好呀你住邊頭我攞過嚟

痴線，要食幾耐

以暴易暴
爽到震

食番一頭半個月

勁

爽

咁搵啲真係有需要的人吧！

我都識佢喎，認真， 我記得佢讀大學化學系